『床前明月光，捏爆你膀胱』有冇人聽開The Low Mays?

The Low Mays 《DRAGON CITY DRUG MANOR》

床前明月光，捏爆你膀胱
疑是地上霜，食撚多過薑
舉頭望明月，再插你阿媽洞穴
低頭思故鄉，fing頭打個支手槍

劈友劈友劈友劈友劈友劈劈劈劈

The Low Mays 《劈友街》

前幾日第一次聽
到今日都keep住每日loop幾次

琴日先第一次聽 今日就聽到識背

狗也不屌

幾有創意喎

笑撚死係咁播力王

我日日劈友 我有劈友問題

事實

尋日rap俾新朋友聽無人識

劈友問題

你個名都好好聽

rap多幾下咪有人識

點可以無豪宅東 笑撚到仆街

豪宅裡頭 屌 你 屎 忽 嶐！

中間果part笑到我就黎瀨尿

超鍾意聽

飲健康茶
*乛⼀*⼃

吸健康大麻

真心正

agger

之次去 XXX 睇佢地live好撚high